今次真係死心

你唔會理我感受 亦都唔會為我拒絕佢
佢想點你都會就哂佢

咁我到底留喺度做咩
我係一個問題我何必繼續阻住你

醒啦

你真係死到心咩？你講死心講咗幾多次？

好多次。。

認清個事實，你真係一啲都唔重要

可能真係

唔使可能喇，唔使再俾假希望自己繼續撐落去，完啦好嘛

好愛佢

狠心d 唔好再搵了

佢都唔愛你，你愛佢有撚用咩

Sad but true...

我都準備死心 重新出發

我都要死心了 守了一年多 換來是他對她說我愛你

聽日再問

最慘係死完心 又再死灰復燃

睇到你頭幾句真係感同身受
我個ex就係咁 唔尊重 唔珍惜
我嫌分手分得遲

你真係好死心喇 唔好再呃自己

人真係犯賤